André avec Bernard pèsent moins que Charles avec Daniel. Charles avec
Édouard pèsent moins que François avec Bernard. Laquelle de ces
phrases est certainement vraie ?
\begin{enumerate}[label=\Alph{*})]
\item André avec Édouard pèsent moins que François avec Daniel.
\item Daniel avec Édouard pèsent plus que Charles avec François.
\item Daniel avec François pèsent plus que André avec Charles.
\item André avec Bernard pèsent moins que Charles avec François.
\item André avec Bernard et Charles pèsent plus que Daniel avec
  Édouard et François.
\end{enumerate}